NOMBRE_ESTIMACION   Abril2023
USO_SIMULACION   SI
USO_OPTIMIZACION  SI
PROC_ASOCIADO_EN_OPTIM   // No se carga nada porque no tiene otro proceso asociado en optimización
USA_TRANSFORMACIONES   NO
NOMBRES_VARIABLES  APORTE-BONETE   APORTE-PALMAR   APORTE-SALTO		CMgBrasil-Sur   ENSO34
NOMBRES_VARS_ESTADO  ESHY1
USA_VARS_ESTADO_EN_OPTIM  SI    // Si el proceso no se usa en la optimización el dato es ignorado.
DISCRETO_EXHAUSTIVO   SI
TIENE_VE_CONTINUAS  NO    // Si tiene variables de estado continuas y el proceso se usa EN OPTIMIZACION es necesario leer un archivo con sus discretizaciones.
PRIORIDAD_SORTEOS
NOMBRE_PASO    SEMANA
TIENE_VARS_EXOGENAS  NO
NOMBRES_VAR_EXOGENAS    
NOMBRES_PROCESOS_EXOGENAS  
	